愛上了一個不應愛的女人

是咁的
首先 以下呢段故會有四個角色
分別係：男朋友A 男朋友B 我 同女主角

四年前
我係uni識左個女仔
一開始已經覺得佢好靚
佢係個種西西地面
你好想去佔有佢既女仔

但個時已經知道原來佢有男朋友A
而個時既男朋友A係一個有錢仔
但佢係一個不思進取 無上進心既人
不斷repeat又repeat
玩世不恭 似住屋企有錢就可以玩多幾年

咁個時我當然無其他非份之想啦
因為其實個個男仔同我都算幾好朋友
而當然 佢都有優點
佢係一個好大方 唔會事事計較既人
所以某程度上其實我都幾佩服佢

三年前
我知道因為個女仔同佢班朋友出去既時候就唔會覆佢男朋友 所以佢地成日因為呢樣野而鬧交
繼而分手
而咁岩當時我有女朋友
所以我都無咩野 同個女仔都系普通朋友關係

輾轉之下原來個女仔又同左系uni入邊另一個朋友拍拖
而呢個就系男朋友B
男朋友B本身同男朋友A都系幾好朋友
同我亦一樣系 我地一齊飲酒一齊玩一齊癲既時候的確系幾開心 而當然唔單單只系得我地三個 我地成日都會一大班人約出黎聚下 癲下

男朋友A知道左男朋友B同左佢個Ex一齊既時候 其實佢表面系無咩野 但大家都知佢地心入邊一定會有條刺
所以我地都feel到當我地一大班人一齊既時候 佢兩個愈黎愈小講野

講住咁多先 有人想知先打埋落去

唔想知 咪撚柒再打

樓主去死

見到男朋友A 男朋友B就知係臭雞player

吾系甘牙？

系你老母

對唔住大佬 岩岩唔小心禁左轉簡體字

對唔住 比小小時間我打埋佢

系你老母閪咩 咁關你撚事重點又唔撚打 我理撚得你abcdefghijk 而家個堆友先係男主角？

一次過打撚曬佢先出啦，當呢度講故台咩

唉